韓國知名街霸電競選手 Infiltration 涉虐妻 被罰停賽 13 個月

電競選手是公眾人物，一旦做出影響公眾形象的事情，隨時會令個人電競事業毀掉。韓國知名《Street Fighter V（街頭霸王 V、快打旋風 V）》電競選手 Infiltration（Lee Seon-woo），最近便因為去年涉毆打當時妻子的家庭暴力事件，被 Capcom 判罰他退出 Capcom Pro Tour 2018 賽季和 Capcom Pro Tour 2019 賽季的賽事，同時他亦被旗下 Panda Global 電競戰隊解約。
======
韓國仔打老婆世界第一！

打街霸勁
估唔到真人都有返兩吓散手

打老婆練返黎

韓國老衲

出十字旋風撻撻鳩個老婆

阿力cool老婆

根本係打老婆練返黎

之前見佢出場扮Val Venis (摔角手)已經覺得佢癲

但佢係打得幾好，好少人用menat同juri咁勁

席席bird極老婆

佢SF d反擊好撚精彩